唉香港d廢老真係唔配有香港咁優秀嘅示威者

今日喺商場d凳仔坐下
d廢老個個都話咩學生收美國佬錢搞事
話咩議員收美國錢再分比學生 貪污

跟住又話學生生化武器
用鏹水石灰粉淋人

媒體洗腦加埋廢老思想真係可以理解點解有咁多人
又話教師教通識d全部都有問題
洗腦d學生個個暴力

唉真係好心痛香港點解有咁多毒瘤
我地已經好和平
仲可以比人抹黑到咁
或者有d人一世都唔可以理解到底咩係普世價值同真民主
佢地真係一世都可以貪圖喺一時三刻嘅安逸同唔會接受人地嘅意見

教育真係好重要

基基你好優秀

叫佢地返大陸

通識科太遲推行